星 期 五 去 完 獅 子 山 落 金 鐘 祭 義 士

TUI

中秋悼咩念

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

係咪應該義士先再去獅子山
獅子山個時間遲過悼義士

你岩

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

915銅鑼灣 915銅鑼灣 915銅鑼灣
推緊915民陣大遊行嘅入嚟改推呢個post

少少行動分析 入嚟幫手一齊諗一齊討論
-死線調整 -不同情況的行動計劃

915民陣大遊行
［915集思廣益］去民陣遊行嘅入一入嚟

915英領
[行動post] 915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

推

好似冇乜人知咁嘅

獅子山好多人知

真心咩 好似得你呢個post有講咁嘅

香港人日程有獅子山但無金鐘

明白 繼續幫手推先

係同義士一齊過

唔通死左人仲賀團圓？